（燒炭勝地）長洲東堤小築再有燒炭，一男子亡

長洲東堤小築一個單位，今早11時43分，一名55歲男子被發現在單位內陷入昏迷，旁邊有燒炭痕迹，救護員到場證實他當場死亡，警方正展開調查。

本周四，東堤小築揭發男女燒炭自殺案，兩名各有家室，分別35歲及29歲的「姊弟戀」情侶，各自離家後到長洲租住度假屋，邊飲紅酒服藥邊燒炭，同睡床上共赴黃泉。

個男子就係35歲女子既老公

痴撚線日日都有人死

過嚟搵返老婆？

係搶返個老婆

岩岩先睇完炭燒兇靈

可能搵個姦夫報仇